msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Search Everything 6.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-10 06:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-10 07:41+0800\n"
"Last-Translator: hit1205 of hit1205.blogdns.org <hit1205 dot tw at gmail dot com>\n"
"Language-Team: hit1205 of hit1205.blogdns.org <hit1205 dot tw at gmail dot com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\\\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: options.php:55
#: options.php:62
msgid "Your default search settings have been <strong>updated</strong> by Search Everything. </p><p> What are you waiting for? Go check out the new search results!"
msgstr "Search Everything 已經 <strong>更新了</strong> 你的搜尋設定。</p><p> 還在等什麼呢？趕緊試試新的搜尋結果吧！"

#: options.php:72
msgid "Search Everything Version:"
msgstr "Search Everything 版本："

#: options.php:77
#: options.php:298
msgid "Update Options"
msgstr "更新設定"

#: options.php:85
msgid "Basic Configuration"
msgstr "一般設定"

#: options.php:93
msgid "Search every page"
msgstr "搜尋網誌分頁"

#: options.php:97
#: options.php:108
#: options.php:122
#: options.php:136
#: options.php:150
#: options.php:161
#: options.php:171
#: options.php:181
#: options.php:191
#: options.php:204
#: options.php:215
#: options.php:225
#: options.php:236
#: options.php:247
msgid "Yes"
msgstr "啟用"

#: options.php:104
msgid "Search approved pages only"
msgstr "只搜尋公開發表的分頁"

#: options.php:118
msgid "Search every tag name"
msgstr "搜尋標籤名稱"

#: options.php:132
msgid "Search custom taxonomies"
msgstr "搜尋自訂分類法（如果除了分類、標籤還有其他分類法）"

#: options.php:146
msgid "Search every category name and description"
msgstr "搜尋分類名稱及描述"

#: options.php:157
msgid "Search every comment"
msgstr "搜尋迴響"

#: options.php:167
msgid "Search comment authors"
msgstr "搜尋迴響的作者名稱"

#: options.php:177
msgid "Search approved comments only"
msgstr "只搜尋通過審核的迴響"

#: options.php:187
msgid "Search every excerpt"
msgstr "搜尋摘要"

#: options.php:200
msgid "Search every draft"
msgstr "搜尋草稿"

#: options.php:211
msgid "Search every attachment"
msgstr "搜尋附件"

#: options.php:211
msgid "(post type = attachment)"
msgstr "（資料表中 post_type 欄位等於 attachment 的項目）"

#: options.php:221
msgid "Search every custom field"
msgstr "搜尋自訂欄位"

#: options.php:221
msgid "(metadata)"
msgstr "（metadata，又稱「後設資料」）"

#: options.php:231
msgid "Search every author"
msgstr "搜尋作者"

#: options.php:239
msgid "This is disabled for WP 2.8+. I'd appreciate the help if you have a fix."
msgstr "本功能自 WP 2.8 版起停用。如果你能修復這個功能，我將十分感激。"

#: options.php:243
msgid "Highlight Search Terms"
msgstr "在搜尋結果中標明搜尋字詞"

#: options.php:253
msgid "Highlight Background Color"
msgstr "標明用背景色"

#: options.php:256
msgid "Examples:<br/>'#FFF984' or 'red'"
msgstr "例如：<br/>「#FFF984」或「red」"

#: options.php:266
msgid "Advanced Configuration - Exclusion"
msgstr "進階與排除設定"

#: options.php:272
msgid "Exclude some post or page IDs"
msgstr "設定要排除的文章或分頁 ID"

#: options.php:275
msgid "Comma separated Post IDs (example: 1, 5, 9)"
msgstr "以半形逗號分隔「文章 ID」（例如：1, 5, 9）"

#: options.php:279
msgid "Exclude Categories"
msgstr "設定要排除的分類"

#: options.php:282
msgid "Comma separated category IDs (example: 1, 4)"
msgstr "以半形逗號分隔「分類 ID」（例如：1, 4）"

#: options.php:286
msgid "Full Highlight Style"
msgstr "標明用樣式"

#: options.php:288
msgid "Important: 'Highlight Background Color' must be blank to use this advanced styling."
msgstr "注意：設定進階樣式時，請將「標明用背景色」留空。"

#: options.php:290
msgid "Example:<br/>background-color: #FFF984; font-weight: bold; color: #000; padding: 0 1px;"
msgstr "例如：<br/>background-color: #FFF984; font-weight: bold; color: #000; padding: 0 1px;"

#: options.php:303
msgid "Developed by Dan Cameron of"
msgstr "本外掛由 Dan Cameron 開發，其來自"

#: options.php:303
msgid "Sprout Venture"
msgstr "Sprout Venture"

#: options.php:303
msgid "We Provide custom WordPress Plugins and Themes and a whole lot more."
msgstr "我們提供 WordPress 外掛、佈景，以及更多更多。"

#: options.php:307
msgid "Reset Button"
msgstr "恢復原始設定"

#: options.php:315
msgid "Find a bug?"
msgstr "程式出問題了嗎？"

#: options.php:315
msgid "Post it as a new issue"
msgstr "請將它發表為新項目"

#: options.php:322
msgid "Test Search Form"
msgstr "測試搜尋表單"

#: options.php:329
msgid "Use this search form to run a live search test."
msgstr "使用以下表單測試搜尋結果。"

#: options.php:335
msgid "Run Test Search"
msgstr "執行搜尋測試"

#: options.php:346
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: options.php:347
msgid "Development Support"
msgstr "開發支援"

#: options.php:348
msgid "Localization Support"
msgstr "翻譯支援"

#: options.php:354
msgid "LOCALIZATION SUPPORT:"
msgstr "翻譯支援："

#: options.php:354
msgid "Version 6 was a major update and a few areas need new localization support. If you can help send me your translations by posting them as a new issue, "
msgstr "第六版是本外掛的重大更新，有些地方需要新的翻譯支援。如果你可以幫忙，請將你的翻譯檔發表為新項目，"

#: options.php:354
msgid "here"
msgstr "按這裡"

#: options.php:355
msgid "Thank You!"
msgstr "感謝您！"

#: options.php:355
msgid "The development of Search Everything since Version one has primarily come from the WordPress community, I&#8217;m grateful for their dedicated and continued support."
msgstr "自第一版以來，Search Everything 的開發成員主要來自 WordPress 社群；十分感謝他們的奉獻，以及後續的支持。"

#: options.php:365
msgid "and many more..."
msgstr "還有很多很多……"

#: options.php:365
msgid "how about you?"
msgstr "要不要也來試試呀？"

#~ msgid "Search Everything Options  <strong>Updated</strong>."
#~ msgstr "Search Everything 設定 <strong>已更新</strong>。"
#~ msgid "Use this form to configure your search options."
#~ msgstr "使用以下表單變更您的搜尋設定。"
#~ msgid ""
#~ "The options selected below will be used in every search query on this "
#~ "site; in addition to the built-in post search."
#~ msgstr "以下設定會被加到內建的文章搜尋裡，用在本站的每次搜尋中。"
#~ msgid "Search Options Form"
#~ msgstr "搜尋設定表單"
#~ msgid "Search every page (non-password protected)"
#~ msgstr "搜尋未受密碼保護的分頁"
#~ msgid "Site Search"
#~ msgstr "網站搜尋"
#~ msgid "SE Search Options"
#~ msgstr "SE 搜尋設定"

